[文宣必備] 宣言一定要講苦衷︰(1) 政府多日不回應官迫民反 + (2)義士犠牲

今晚全世界都見到點入去
就睇下你個宣言有無提及苦衷，迫不得己︰
(1) 政府多日不回應，官迫民反
(2) 義士犠牲
(3) 其他

重要既來，影響有無得屈返個觀感